「印仔開箱」 759韓國 Samlip 急凍泡菜肉腸炒飯

之前見都想試好耐
不過廿幾蚊包買唔落手
見呢幾日做緊特價29蚊2包,即昤買兩包試吓味
首先份量並唔多
就咁食一包飯應該係唔太飽
佢話有兩種煮法
一個係叮叮
一個就係落鑊炒
我今次係落鑊炒
一炒完D泡菜既香味好勁,勁到攻鼻
講吓味道先
食落反而無聞落咁辣
腸仔粒比較少,一碗入面得6,7粒到
泡菜既汁完美咁包裹住每一粒飯粒
飯呢度真係要讚吓,估唔到急凍野既飯粒都煮得咁好
飯粒咬落好煙UN,好食過唔少餐廳煲既飯
傳統中式炒飯既鑊氣呢度就無乜
但係泡菜既香味補救返
食落條三叉神經線好C伏
29蚊2包都叫幾抵食吓

泡菜師

終於有post

又要同人搶

觀塘

是

氣炸？

你點知的

炒飯師

搶哂師

759師

今日係屋企食飯？

建議你去收番759廣告費

唔洗返工梗係係屋企

太少肉

我同定延瘋狂炒飯

林偉駿其實係我老豆

定仔肉腸飯

而家已經衝緊去入貨

傳統中式炒飯既鑊氣呢度就無乜

會唔會係你唔識炒 ？

自己都食咁少 定延肯定冇飽飯食過

米癲拉

牙媽話女人未到80歲唔可以俾飽飯佢食

一包夠唔夠攝牙罅

唔好乜都氣炸氣炸好唔好

米色拉

我食埋碟菜先夠飽

唔怪得咁少腸

呢個正

有屎屙

所以平時定延都係由我餵飽

好Q

是幾好味

有菜有便便

即係印媽到而家都冇飽飯食？

師

出自你把口好無說服力

喊豬師

唔新鮮

終於唔是氣炸

適合氣炸既我先會拎去氣炸

食過，份量少，食完勁口渴，冇下次

會員「慘過返印度」開post速度太快了，請稍後再試

試左蒜香味，唔錯
下次買辣海鮮味，泡菜我就麻麻

又食包裝即食嘢

一包炒完係圖入面果碗？

我可以開

即食師

唔放個鑊入微波爐叮點會有鑊氣
垃圾 負評 block

好臭吖

Feed me

得咁少

未到八十碎都要保持窈窕

肉腸師

我可以feed

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

印仔係pr師拉

廣告師

開箱師

係幾好食, 但係食親都痾到7彩, 係咪我問題?

出post師

咁嘅份量咁嘅價錢，我都係去茶記食個碟頭飯算lu。

自費架屌你師

等陣睇吓我有無事

中秋節食氣炸劣食

食茶記我不如食百里香

米再講 我要哭

牛餐未

中秋過咗了

我安慰她

係咪有味精？啲人話好咸同食完好口渴？

中秋假未過

急凍野邊可能無味精
但好咸同口渴我又唔太覺

未

定延好食啲

狗糧？

唔好爆出去

220g煮落都無一碗

我可以食

有冇試過叮好唔好食 唔想洗鑊

份量很少

應該叮係會乾身少少

我食到厭

15蚊一包化學野，會食死人
你不如返印度食啦

咁易死就好了

是少咗啲

又免費扮自費

自費架屌你